鄭若驊接受《彭博》訪問 承認「完善」選舉制度屬政制倒退

犯國安法

呀媽，就算我成績倒退緊，我都都係進步緊

Moonwalk

大波驊洗唔洗自己告自己犯国安法

是忠誠的

有種

尋釁滋事

翠翠 is not good at English, 唔怕

唔係倒退，係向後前進啫

step back 但同時 moving forward，點做到

理想：退一步海闊天空
現實：退一步激撚親自己